(溶入家中) 24小時貼身服務 外媒：中國當局派百萬漢人住進新疆家庭

在新疆巡邏的中國警察。（美聯社）

聯合國人權理事會6日將對中國的人權紀錄進行第3輪審議，廣受國際社會注目，有外媒披露，中國當局動員逾百萬漢人進駐當地維吾爾族人家中，對他們進行每天24小時監視，藉此決定誰要被送入再教育營。

美國《外交政策》雜誌上月底發表一篇題為「中國的夢魘式寄宿家庭」（China’s Nightmare Homestay）的報導，稱中國政府在新疆大舉派出超過100萬名漢人幹部，住進穆斯林少數民族的家庭，貼身監視村民的一舉一動，藉此評估個別人民對中國政府的忠誠度，及其對伊斯蘭教信仰的程度。

文章指出，這些漢人幹部自詡為「穆斯林人們的大哥大姐」，名義上關心當地居民生活起居，實則協助軍警隊少數民族進行思想灌輸及監視，此外，他們還能決定是否將這些少數民族送入在教育營。

《外交政策》舉例稱，漢人幹部住在少數民族家中，實施24小時全年無休的監視，若有人用阿拉伯語問候、家中有聖典－古蘭經、齋月實施禁食、衣著太長、蓄鬍不符國家規定、在其他國家是否擁有親屬，都有可能引起漢人幹部懷疑，最終將該員或其親屬送入再教育營。

對此，美國《自由亞洲電台》引述流亡美國的中國著名維權律師騰彪評論，指北京當局這種做法可明顯看出，它已不再是普通的獨裁政權，強調「習近平領導下的中國已走上極端」。

引狼入室，直接姦你老母、老婆、女，唔聽話捉你去集中營，然後順手繼續姦，將北佬劣等漢族基因溝埋去

仲正過蒙古人搶先嘆處女既制度

我想join

有冇人想像唔到呢件事發生？ 甚至認為唔係真實既？

真係難以置信

天滅中共

種族滅絕，但全球扮睇唔到

閩粤人唔係漢人
但亦係被漢人統治

蒙古初夜權係老作

元朝里甲制度

老你老母作

American dream vs Chinese nightmare

夫目前犯

摔頭胎

可以揾藉口捉男人去集中營，自己喺人屋企姦人妻女，一個嫌悶可以call一堆兄弟輪流雞姦
勁過Z高達既Titans

係新疆做漢人唔洗午餐肉都有女屌

另一邊廂 香港慢慢被穆斯林南亞人入侵